{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_105433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "천안 노은정"
    },
    "text": "1997年8月5日、忠清南道文化財資料に指定されたノウン亭は天安市東南区並川面ドウォンリに位置している。金相基(キム・サンギ)は、何度も受験したが、落ちと、老年に養成のために、精子を立てて自分の雅号を取ってのノ・ウンジョンと呼ばれるようになった。1853年に修造した以降、数回にわたって改修され、岩盤の上に立てた木造の建物で、正面2間、側面2間で構成された。丸い柱には突起があるが、これは浸しを防ぐためだったし、グェモクまたは萩材質を使用して作られた。床は格子模様の床の形であり、屋根は何回も変えたが、柱や家具材は初めての材料をそのまま使ったものとみられる。精子の周辺には受領が300年の古木があり、岩には'老隱亭'という字が刻まれている。精子の下には花崗岩があり、地盤を支え、サクソンデには宋時烈(ソン・シヨル)の'倒影岩'が刻まれている。また、精子の周辺の岩には宋時烈(ソン・シヨル)の字'白石灘'と'桃源洞里裏大明天下'が刻まれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノウン亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "ノウン亭は天安市東南区並川面ドウォンリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "金相基はなぜノ・ウンジョンと呼ばれるようになったのですか？",
            "answer": "何度も受験したが、落ちと、老年に養成のために、精子を立てて自分の雅号を取ってのノ・ウンジョンと呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭はいつ修造されましたか？",
            "answer": "ノウン亭は1853年に修造されました。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭はどのような建物ですか？",
            "answer": "ノウン亭は岩盤の上に立てた木造の建物で、正面2間、側面2間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭の柱には何がありますか？",
            "answer": "ノウン亭の柱には突起があります。これは浸しを防ぐためのものです。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭の床はどのような形ですか？",
            "answer": "ノウン亭の床は格子模様の床の形です。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ノウン亭の周辺には300年の古木があり、岩には'老隱亭'という字が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "ノウン亭の下に何がありますか？",
            "answer": "ノウン亭の下には花崗岩があり、地盤を支えています。"
        },
        {
            "question": "サクソンデには何が刻まれていますか？",
            "answer": "サクソンデには宋時烈(ソン・シヨル)の'倒影岩'が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "岩には何が刻まれていますか？",
            "answer": "岩には宋時烈(ソン・シヨル)の字'白石灘'と'桃源洞里裏大明天下'が刻まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 375
    }
}